香港既國際地位 - 未來既出路= 經濟戰爭!!!

大家好 可能同你地素未謀面
但想同大家講我都同你地有同一個理念
五大訴求 缺一不可
我係呢到想講有幾個方法 對於未來 我地可以做既行動
當然都唔應該係到設限 有咩問題 都可以提出 大家討論 但唔好負面 未做就話唔會得

----------------------------------------------------------------------------------------------------

第一 - 貨物戰 - 流動資金
貨物 其實代表就係市面既流動資金 只要我地可以禁停左佢
好多廢老藍絲都要被實現真正攬炒 我地要俾佢地知 到底一個政府 可以有幾唔理民生
777 一直都冇俾過屎我地呢理千禧年青一代 更唔好講90後 政府想要既係一班奴隸

點樣可以行動???

我地只要一次過買夠 1 - 3 個月 有可能既就買更多個月既食物 / 物資
令市面既流動帳面停止再更新 有需要既就去黃店食野 從而推起黃色經濟圈既頂點
藍絲係要錢 係自私者 我地呢到有著數 唔好再親政府啦
等我地做一次民意歸邊啦 777你呢次唔撚派錢都仆街架啦
唔好意思呀 你派錢你會仲仆街呀
外人睇到係我地手足爭取返黎既野呀
----------------------------------------------------------------------------------------------------

第二 - 貨幣 - 港元全部轉換做美元
貨幣一直就係佢地爭奪 搜刮緊我地既野
香港好就好在我地有自己既貨幣 港元都同美元掛鉤
只要我地強行脫鉤 中國唔可以再用我地黎走資

我地自己人只用美金交易

我地黃色經濟圈個市場 個Market share係大多數
數據就係來自政府有幾反對我地呢個Idea
只要我地強行廢左港元 到時攬炒既就係成個中國 唔係香港藍絲高官咁簡單
我睇你地搵埋搵埋咁多民脂點轉得切貨幣 大家一齊攬炒 藍絲做Condom啦
你估親政府唔洗付出代價呀?

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

第三 - 千祈唔可以做既野
相信大家都休息夠 相信明既人就會知我講緊咩
相信大家自己都知道冇預備之下根本冇可能做到好大成效既行動
但係大家要知道 要留有用之身 因為無人應該無理由咁沖出去
而佢地既出現就係正正要用血肉之軀強行阻擋權貴既打壓
而現時根本係冇組織 呢個方法正正係需要慢慢預備
其一 重點- 既然一直講要知道係打緊仗 我地唔做準備又點打?
其二 行動- 要準備好大量既物資 個個都要做
對應返我地既第一點 貨物戰
之後既野 會再用比喻講俾大家聽
三個月,
三個月我地整頓好 經濟戰冇成效就黎一次由下而上既推翻.
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

係 我地要認我地呢刻運動降溫
咁我地未再努力囉 大家要頂住 我都放棄左好多野
我呢家既夢想係係煲底到整啫喱俾大家食
仲有 上花俾義士....我一直覺得自己冇資格上花 因為仲未贏
我晚晚都幻想同您地一樣經歷緊呢個權力既黑暗...
不論係監獄既 被送中既 被打死既.. 721 831 101 槍口同自己既距離....

無論手足有幾氣餒 有幾失望
有幾多話要退出都好 我想講
至少 - 我都唔會放棄我既初衷

希望下次遊行見到大家叫

對準政權, 不忘初衷

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命.

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

自推

自推2

推

再推

波推

有心人

同意貨物戰
一下拖垮本地物流同零售

大力推
想同大家講 愈多好處提出 說服力愈大
大家一齊討論！

推啊

推呀
推呀

推正評

台灣都選贏了一仗，我地都要收復失地喇